同唔同意邊個再post陳雲言論就當佢係鬼？

陳云根啲垃圾政論完全冇地方可取，連俾人笑嘅價值都冇
keep住post上黎係咩居心？

我屋企有城邦論

城邦論我都有睇
但佢近幾年嘅言論同當年寫城邦論個陳雲完全係兩個人

丟咗十世啦

郭文貴 班農呢？

唔岩自己聽未唔好理佢囉 睇下未算
真係連見到唔想見 未自己block埋佢囉 冇必要逼人跟你嗰套 亦冇咩必要捉鬼
利申 : 陳雲 燒山 見一個block一個